到底可以點approach 男仔..

最近上堂發現個男仔幾中自己個type
到底可以點樣approach 佢先唔會奇怪..
搵到佢ig但唔敢add

好迷茫

完全唔識對方都起到ig?

揾佢做groupmate

同一間學校 有心既唔難起嘅

冇project冇assignment

認真問自己先
你係0定係1

咩type

佢個名咪話左自己係0

你男定女

我係真絲

fine.

可愛但應該唔係m男

女

上咩堂先？

試吓生靚d

首先講野唔好再1個字中文1個字英文咁

廢時自爆

呢d野冇樣睇

好 我試下

你試下大膽少少當朋友咁揾佢吹水先
再慢慢發展

好 請問有咩方法可以接近個男仔

我係完全唔識佢
但佢應該認得我

i know that feel bro
完全唔敢主動同佢講野

正常男仔一個

邊間u

好驚遲啲佢就o咗

利申：我真係絲

唔講啦

問下佢assignment?

呢科冇assignment

sor 我唔鍾意你
你死心啦

聽日試下坐佢隔離先

我好好架..

上堂坐隔離

相呢？

係同學？

唔理咁多 add 咗ig 先
睇下佢比唔比你加 同埋有無加返你

有兩個course一齊上 但我哋唔同科

突然加會唔會好怪
仲有差唔多10個week

我得一個
有project assignment 就mark實佢啦

要埋身唔難
除非你樣衰

唔會

你自問靚唔靚女先

如果我大膽啲應該都埋到嘅

勇敢啲啦
唔得咪試下做SP

呢個問題好似點答都死
樣唔差 正正常常咁囉

會有幾多連登仔ff緊呢啲post既男主角係自己

我唔係啲咁隨便既人黎架

叫佢瀨你隻腳，如果佢話臭嘅即係冇機囉

問佢想唔想互含

加油

識佢啲朋友

見到佢就塞入佢個嘴先

客觀來睇
自貼一張就夠

其實有common friends但感覺唔太好

不了

對唔住呀，我當你普通朋友咋

加咗先
有咩唔妥即unfollow

可唔可以當係朋友咁識先
ig都唔敢add點追佢
當普通朋友既話
你都唔會諗咁多:follow你=想追你掛
第一步都諗咁多你想點接近佢

唔怕柒

我同你依家只係陌生人...

同你一樣情況 不過唔係學校

有啲道理
Thanks bro

平時不嬲唔怕柒
面對感情真係...

公司？

...做乜鳩

釣厹放上來比大家睇

同學但唔係學校
得番幾堂 一齊加油吧

唔值得浪費時間係厹身上

一切都係由朋友開始

好難先會遇到一個有感覺既人
如果有feel既就去啦
感情同時間一樣唔等人

識話人唔識話自己

觀察下人地點收兵，你用呢啲技巧去溝仔

求你快啲add我 等緊你

其實我都留意左你好耐。。不如我地。。

Ok轉個頭去add你

我個情況仲衰

咩情況

要睇佢係咪連登仔，如果係就掉轉，話臭先有機

臭都繼續瀨

點知原來基嘅

咁正係基真係晒

follow佢ig la, 唔洗怕醜既，大家都係男人

坐佢附近
上上下堂同佢講你唔記得帶電池charger問佢可唔可以借比你
落堂還比人一齊行走 講下多謝自我介紹果啲
之後識做啦

祝你好運

呢個幾好
準備好似上面巴打咁講當普通朋友follow左ig先

傾完計先follow唔好咁猴擒啦
而家先岩岩開sem急啲乜

帶埋個暖包跟身，佢借尿袋俾你，你報答佢比個暖包俾佢

我見佢上堂咩都唔帶 淨係帶個人
我地個course真係咩都唔洗帶

好sweet 未必借到尿袋啦 個course咩都唔洗帶 佢又真係咩都唔帶

樓主A0

唔好follow啊
好明顯

一步一步慢慢嚟
先坐佢後面
借機會拍下佢
問下佢堂上功課點做

當然 吸引異性第一次
都係你要打扮下嘅

你成功機率 同你個名一樣

冇assignment做
好 會打扮下

做我女友

本身佢識唔識你先
如果唔識搵日坐喺佢隔離
(或者隔一個位)聊佢講野 問佢野
最後借D意加佢contact話問功課問呢樣問嗰樣 blablabla

如果你唔柒唔肥唔樣衰基本上冇男仔會拒絕你

祝好運

做你老母

應該唔識但認得
啱啱係隔離post睇完女追男都唔係咁簡單
多謝你啊巴打

女仔最大嘅武器就係笑容
只要你表現得平易近人 唔係黑口黑面
佢對你就自然會有好印象
同埋Keep住坐喺會俾佢留意到嘅範圍
又唔一定要喺附近嘅 佢望到就得
假如你樣子中上or正常
會慢慢被佢留意到㗎啦
唔好咁急啦 做咗朋友先都未遲
Btw呢招有試過 堅work
利申 真絲

我都想有女仔approach我

好 零用錢

冇乜野lo
調反轉諗如果有個你認得但唔識嘅男仔坐你附近 你都唔會排斥佢 (起碼我係咁諗)

試左個開頭先 之後再諗下一步

好 會試下

冇尿袋咪借下紙巾囉，都係揾個位開始啫

好 多謝你

下次睇下佢有啲咩問佢借下

如果個男仔性格係內向
未必work

佢似係陽光外向

當然有下一步啦
但首要條件係佢要知道你乜水先
女仔要approach男仔唔同男追女
如果太主動 男女都會驚啦
所以女仔要做嘅嘢好簡單
等佢留意多咗你
你再去做少少主動去認識佢
唔好怕羞 機會自己爭取

我都驚俾人覺得我成日咁樣溝仔

內向仲易啦

女追男隔層紗 除非你樣衰

加油啊
絲打外國讀書？

人地都鍾意你就隔層紗組

屌 俾你踢爆咗

唔自爆啦

早啲瞓 唔好ff咁多啦

擺張相黎睇下先啦。
暗示左/講左你仲尷尬

Add ig 啦on9 唔使驚唔accept喎 可能佢都鍾意你呢

巴打有鍾意既女仔唔小心代入左 ？

個男仔成日自己一個?

唔似係

咁你無機會了

Add 啦 我add咗了

如果佢身邊都係男仔呢

佢有冇follow返你
有冇新進展

唔想開po，呢度有無人肯同我傾下 呢個時間得翻呢度活躍啲

佢d朋友毒撚定陽光？

Hi

傾乜

似陽光

想追個女仔，但我165佢170，你地點睇女高男矮嘅情侶？好自卑好無自信，唔敢踏岀第一步

機會渺茫除非你好靚女
同埋對住陽光男唔好咁主動 慢慢摸清佢性格先 如果無緣就唔好勉強啦
你點解會鍾意佢既？靚仔？口才？氣場？

記得佢有po story就睇
好work

去馬啦 you have nothing to lose

GAY

人地story幾十個人 邊會留意樓主有無睇

好想知街外人望住咁嘅情侶會係咩感覺

靚仔-勁
樣衰-嘩條仔一定好有錢

身高唔係主要因素去決定一唔一齊嘅
如果有樣野對方好欣賞你嘅 其實冇乜問題
女仔好多時都睇感覺

感覺咪即係外表

唔小心對咗眼
外表係我幾鍾意嘅類型 同埋散發特別嘅感覺

互相欣賞好重要 佢靚仔得個樣都唔會行得耐

private

所以反而係我自己怕人地嘅眼光。認真，介紹比朋友屋企人識嘅時候，諗起都覺得尷
試過有個女仔大家都有feel，最後因爲佢高過我所以我都係無同佢一齊，反而佢唔介意身高。而加又比我遇翻呢個情況。做矮仔好想死

我依排上堂都想識一個女仔
又係本身完全唔識
依家完全唔知點入手去接近佢
絲打作為女仔有冇兩招醒下我？

係唔係讀緊Ive ive 咁多間唔會自爆掛

比著你，你會唔會同一個高過自己嘅女仔一齊，會唔會覺得好尷尬？

咁你一定係有啲野值得佢欣賞佢先會鍾意你
點解要咁執著身高而斷送幸福

利申 唔靚仔加唔有錢

快Follow喇屌那星慢吞吞
睇見都燥

對時下好多人黎講，行得耐唔耐唔係考慮因素黎
依個年代穩重內斂型好唔吃香

唔知係d年輕人睇野唔夠長遠定點
二十年之後我地就會知道邊種人既人生會過得快樂d，長情嗰班 定憑感覺轟轟烈烈地愛一場嗰班

睇返上面巴絲建議應該男仔都適用
佢平時係外向定內向 外向既是但講啲野搭下嗲但唔好嚇親人 比佢知你存在 再試下stalk下佢ig follow下佢先？

夜啦 人地都要瞓

會，點解要睇小自己
身高與生俱來，無得改變
但要相信自己有過人之處
嗰女仔唔識欣賞咪放低佢囉

道理係人都明。原來到自己身上會好掙扎
如果成功再翻泥報告。絲打你都加油呀，唔再騎劫你個po啦。如果真係諗唔到點識佢，格硬加佢ig direct佢啦，為左幸福，自尊面子真係唔係咁重要！
利申 最尾果句同埋自己講

如果內向既呢 佢內向之餘 仲係同幾個女仔一齊坐 生人勿進咁款

呢個真係要廿年後先知
呢個年代真係細細個開始就離離合合
真係唔知要幾耐先搵到啱既人

泥

多謝你，呢幾句對我好有用，比到唔少勇氣我

好 一齊加油

屌，可能未訓呢 仲要秒follow 返你 再傾通宵 再聽日上lecture一齊坐
諗起都開心

條仔係咪讀ive架？

個唔會應該係答後面果句？

唔好勉強啦 小心做咗變態佬

ff下好喇

黎
手機打開筆劃，速成好多字唔識打，但又有d字速成識打，筆劃唔識，你捉嗰個係其中一個

原來啱啱無應你
唔講啦

動力

岩唔岩有時係要經過拍拖既磨練同摩擦，大家先會越黎越了解/明白/理解大家，然後先會有bond有chemistry,

唔係話憑感覺溝仔溝女唔得，但你要肯定你係真心想commit你未來咁多年同佢共患難囉

以前d人一見鍾情都可以行幾十年
原因唔係因為佢地天生一對，
而係因為佢地會互相磨合互相尊重
唔會下下換晝騎牛搵馬

你就咁 approach 佢緊係奇怪
你要搵 D 藉口
例如一齊做 project , 一齊上莊 etc

不如講下條仔平時點著衫 講下啲特徵

你追佢應該唔會有咩後果既 反而你唔追就後悔一世

直接啲，唔得咪下個，起碼知道結果

Agger
只係依家年輕人既感情壞咗就扔 唔去修理

個course 咩都無 都唔同系

咩直接d 直接表白? 人地連朋友都未算 有咩結果可以知
唔急得真心

如果你係靚，直接約食飯睇戲，反之就算啦

直接約出街呀

唔係外表大哂...

主要係在意人地點睇

陌生人點出街

其實係

第時結婚都唔關人地事 係你2個既事！！

唔好在意啦 試咗先啦

其實好多時都係的男仔介意
當然general咁講高d點都有優勢
唔夠高咪其他地方補足

人地?路人?親朋好友?
情到濃時你仲有心情理d局外人?最緊要知道個女仔受唔受，而唯一要知道既方法就係去馬

你A緊架

關咖關咖，阿哥條女已經高過佢1,2cm，呀媽已經唔太中意 到時我真係帶條女高過自己5cm，唔知佢會唔會真係反對

條女都唔介意 洗鬼理阿媽
搵個高妹幫佢個孫拉高d唔好咩

就用依個理由噠你阿媽

路人，雙方親朋戚友
不過我個心態好咗唔少啦，我會去馬

打算點去，直接表白?

第一次聽，唔錯

其實已經算互flirt緊，差臨門一腳

屌 葡萄🍇

突發！！
個男仔睇咗我story

唔好表白 到咁上下直接拖

dont ff too much

應唔應該順勢follow佢

你有加佢咩
sorry無追哂po

我會參考

你地冇follow佢點睇你story

冇

點解佢會睇 你又無follow

平常心，萬一太自信或者會錯意就岀事

加油巴打！！成功記得上黎匯報下！

但拖太耐一樣出事 之前拖拖下拖到生疏埋

我ig校左public

佢stalk你？

我唔知

佢會睇你ig story已經代表你係佢心入面有價值啦。靚又好乜都好，我覺得至少可以試下follow佢，話哂大家同學真係無咩問題

葡萄🍇

定我search得佢多所以佢個ig彈左我出黎

你又醜樣 又黑又肥

聽日出多個story睇下

2月14，天時

會架咩

加油 約出黎

未聽過呢個講法

諗緊依家fol定瞓醒先fol

我9up 我都唔知

now, tonight you will have a sweet dream

好驚佢又已經瞓咗 又要等

依加。情景：咁夜擺story，望下有咩人睇左，見佢睇左所以follow佢direct佢，話咁夜得佢睇左，訓唔著傾下計

睇黎佢本身對你都有幾深印象
無追post以為你地係素未謀面嗰啲添

驚乜

高手

佢睇既story係我今朝po

有對過幾次眼

當我無講過

點解佢會知你ig

嗚啊

一係common friend 一係佢stalk我 一係我啱啱9up個講法

起身先fol

咁就去馬啦, 人地可能都對你有興趣

好浪漫啊 互相stalk
恭喜樓主 擺酒call埋我地

樓主應該唔會係岀名，學校入面多人識果啲掛？如果唔係，算係好嘅發展喎

我地仲係陌生人

可能咁岩explore見到咋
佢係第一次睇定點
俾我我會聽日出多個 睇下佢會唔會睇

外向但應該唔多人識

陌生人佢就唔會睇你story啦 你又唔係明星

好慬慎

可能係
如果佢聽日唔睇咁咪冇左個機會

可是好似巴打咁講 explore 見到

照follow啦 或者睇佢story 然後睇下佢有無睇返你打心理戰

真係有啲含意。唔好話陌生人啦，識嘅我都未必會睇佢story啦，ig 10個人嘅story我多數睇3,4個，仲要1,2個可能係明星果啲，淨翻先係識嘅或者靚女

唔想打心理戰啊

你有冇佢fb

咁表白囉

有 stalk到

我都想

邊個話唔睇唔可以follow

好似好怪咁

唉 但又驚快來快去

我唔會嘅

怪=暗示 你唔比暗示佢佢點比反應

Sorry 我講得唔清楚
你同佢係唔係fb friend?

超級行動派

佢呢

唔係

唔識佢住

你同佢有冇 common fd?
有就約一次黎互相認識下

拍拖都好怪架 唔好拍囉

有既

咁唔好太上心住啦
了解佢多d先

咁多位我訓先，聽日再上黎睇下樓主進展如何，有你地陪我傾左幾句個人舒服左好多

呢個真
就算add左都係要慢慢了解先

我都訓，巴打情人節加油

早抖啦大家

係嘅

早抖

女追男隔重紗啦
除非你好撚樣衰

所以依家最緊要就係點可以approach佢但又唔好比佢睇到自己張底牌

要了解佢就要由普通朋友做起

場景：大學canteen / cafe
搵個藉口坐堆一齊（周圍冇位/ 冇 lunch partner)
之後再同佢傾下計先啦

其實你點解會鍾意佢
你好似唔識佢咁

咪又係睇樣

好！

唔係鍾意既 純粹對呢type男仔有好感

試下製造下啲交流位

例如上堂 坐佢隔離 問佢借文具 / 問佢 lecture 內容

留名跟進

其實一定係問佢借野做開場白先
心理學上人係會對借佢野果個人潛意識產生好感、保護感 會對印象加分
利申：非鳩up

加油喔樓主
我呢幾日都主動add左if
仲要係識左幾個鐘炸
宜家keep住dm吹下水咁

無人想起你底

腳張開

Show him your 胸

祝你健康快樂

唔好太主動，太主動佢唔會珍惜

我係嗰個男仔
你ig direct 我 8563
我就會同你一齊

加佢ig先啦 再直接Dm佢
加油

Reply story個啲？

Direct 咗 做咩唔應我

同本人經歷一樣 非FF

坐佢隔離之後記得R佢講野
最近發現原來個女仔對我有意思
但我唔知 之前佢特登坐我隔離但無R我講野
搞到我都無理佢
依家先知真係想死

起佢底, 如果佢有打機, 就搵身邊d fd教你打, 進步到一定程度撩佢玩

必殺技: 特登借d二係佢面前走光

樓主溝洋腸？

畀個建議你
如果想約人出嚟
最好約多一兩個共同朋友
有男有女
咁嘅話見到面都唔會怕醜同尷尬
如果一對一見好易怕醜到dead air
到時想再見面都好難
反而多一兩個人
氣氛會唔同而且可以放膽啲

點解你又唔R佢

你條死毒能教人溝仔

Gay

唔知佢係咪同我有興趣ma

直接加佢ig 之後覆story傾計 比啲勇氣 咩都要有第一步

小毒撚同樓主講既男仔差唔多
對住男仔就幽默
對住女仔就67
搞到A0
本身已經唔主動又細膽又無自信
明明好多時女仔比晒signal
自己又get唔到
搞到無得救

上堂坐佢格離 話上堂冇返問佢借notes
或者問佢係咪有take一個你都有讀既course 話佢好熟面口
利申 同一個男仔由上個sem計起同lab同lecture左4次都未敢去馬

加左ig
等再有機會先覆佢story

吹咩 一齊左喇我地已經

樣>身材

雖然呢個年代都無話一定男追女
但女仔都會想男仔做下主動架嘛
個女仔都比咗咁大勇氣比signal 你
下次勇敢啲踏前一步啦

唔係身材>樣架咩

好開始

靚定唔靚先
唔靚扮下靚先

Ok會扮下

我就唔出手了 搵機會做朋友 之後慢慢傾就得啦
你急你就輸了

英雄所見略同
由朋友做起 唔好急

好

唔試下點知呢反正u have nothing to lose

不過唔好拖咁耐 friendzoned左就返唔到轉頭

男仔會唔會識耐咗就friendzone人
女仔就通常會 好似

會啊
見你地女仔無意思或者對自己好似無興趣咁咪move on,
如果長情d既男仔咪會同你做真心朋友
好慘

可能下次上堂同佢傾幾句先再direct佢
驚嚇親佢

腿 張 開

但佢同男仔一齊坐 唔會好難approach?

樓豬係咪有玩war3

應該唔難

我無撚你呀

不如試下大膽啲俾多啲eye contact

冇喎
我地冇reply過story
係我主動add 佢ig
之後佢就主動dm我
咁咪吹下水囉
不過都驚冇野講㗎

樓主都叫好呀
返學會見到人地
因為我唔會再見到個個男仔㗎啦
我覺得你上堂坐人地附近問嘢好似易識啲喎
你地上堂吹下水先好似好啲喎
現實上溝通緊要過網上溝通喎
加油

打開塊西套落佢賓周

你呀媽自卑
人生女佢生仔
生到咁鬼矮
搵個侏儒女做女朋友囉

追我試下

樓主快d趁仲有機會見同佢做朋友!!!
我之前都你差唔多 但個陣太淆底
而家雖然識到佢 但冇機會見真係好難追

樓主有無進展

互相follow左但未有進展

呢個好正

一於follow ig先！用返張睇得清楚係你嘅icon
如果佢都無follow返你就byebye得
如果佢follow back 你咪留意多啲佢post嘅野
可能佢咁啱post story關於上堂嘅 你咪借啲椅用呢樣開個話題

你個名
互相follow咗啦 多謝巴打

我會咁講，四個字，「半掩的門」
唔係話你主動積極進取方式唔得，而係成功機會低d，呢度始終都係表面先進內裡落後既香港，正如你地覺得我地同女食飯唔應AA一樣，香港地有d男人真係會覺得女人做主動係好無癮，而且你既付出佢太容易得到，亦都唔係好事。
半掩的門既意思就係其實道門無鎖甚至無完全閂埋，姐係有個訊息俾人知人地係可以開到門入到去既，咁問題係，點樣引到人去探索、去想開你道門，要係一道點樣既門、有咩裝飾、有咩設計呢d都係你自己諗下啦，我始終係個男人，好難解釋你要點做先吸引到我地注意。
但係有一樣野可以肯定既係，你上果個course如果係有熟既朋友不論男女同你一齊上既話，咁可能要叫佢地幫下手坐開d，坐係其他位，又或者咁講，你要減少你出現係你意中人視線範圍內係同朋友一齊暢談天地既情景，如果佢係一個正常男人唔係playboy，咁佢見到你有一班friend圍住，一定唔會走過黎識你，因為佢都會怕俾男既話佢狗公，你既gay friend其實係你男朋友，女既起哄wow~~~咁樣，最慘係如果你reject佢佢就好無面子咁俾一班人知道晒呢d瘀野，如果佢係一個player就自然唔會理咁多，今堂黎approach你下一堂就已經同第二條女傾緊計，你有冇朋友係身邊都無差，結果就係player只會玩你身體同感情。
調返轉講如果你係一個好多男人埋身，好多仔想溝你既而你又唔想要既其實你可以返學放假都長時間痴住班朋友同姐妹，咁樣就可以screen走7成男人，剩返3成唔係player就係覺得自己無野可以輸既傻仔。
其實就係要對你果位男同學放出一個「我可能會受你溝」既訊息，如果樓主覺得積極主動進取係more acceptable既咁我都好支持，畢竟你地仲讀緊書，追女仔追男仔都可以pure true d咁去馬，唔洗理咁多，計較考慮擔心既野都少d，但如果樓主既情況如果係出社會工作先面對既，就要考慮多d野啦。

多謝巴打打咁大篇
暫時應該唔會有咩實際行動啦
驚嚇親人

佢stalk你ig story
有機會！

搭單問如果女仔同個男仔有身體接觸，對方冇避呢？咁有冇機？大家你打下我我打下你咁，捉過下手仔但無拖

如果對方係毒撚好似連登仔咁既就應該會亂諗野
但如果係識玩既player就好正常

有玩既可能識樓豬 相認

如果個女仔平時都外向男仔頭 咁咪姐係冇特別意思

唔好相認啦

vlan相認

坐佢後面/隔離 扮跌嘢等佢執 跟住慢慢撩佢傾計 利申：試過

繼續現實撩？

係啦 多d交流

希望我都得
雖然而家未真係認識但有時撞到但又扮見唔到咁

咁佢係咪gay?

試過同佢單獨傾過計未

未

搵個機會落堂係課室走既時後扮撞到一齊行

平時太毒 落堂都係急急腳走

女仔對一個男仔有好感會瘋狂視姦佢定係避開同佢有眼神接觸？

我會視姦佢 但佢望過黎就扮冇野

有無辦法可以試下個女仔對自己有無好感
如果你係campus對個男仔有好感你會希望佢做d咩去打動你？

真係睇佢覆你既速度 多唔多野講 應唔應約
要睇個女仔鍾意邊類男仔架喎 但細心體貼(帶紙巾/提下佢帶遮)同主動少少一定加分既

主動少少即係點
如果岩岩識 就約佢兩個人落堂食野會唔會好老尷

有冇佢timetable 呀
留意下佢有冇啲時段冇堂既 即興約
如果即興約唔到其實都冇咩事

同project mate機會大唔大
次次做完就end of story
尤其唔同科加無共同朋友 佢地又好似無咩慾望想識新朋友咁

好似難啲 難啲跳出project個框框
好似係

唉 但除左project真係無其他途徑
a0 grad就死得

試下會唔會傾完project之後食野囉
正正常常冇野做又有啲興趣應該會去

但傾project四五個人 好難發展到深交 最多講下gpa exchange intern

Whatsapp 問下assignment 再轉其他話題？

咁就狗公

扮晒嘢問佢學業嘢先 eg.有咩bird course好讀 / 簡咩prof好 然後再撩佢傾其他嘢 eg. campus有咩嘢食好推介 之後再傾遠少少
其實最緊要調整好心態，當佢普通fd咁傾無聊嘢就ok 加油啊！

試下 但其實咁樣搵人人地實知你有意圖

好 多謝絲打

最驚人地唔知姐
其實點都死

試下傾project痴住佢坐佢隔離先

終於追完post
加油呀 樓主！
我之前都識左個男仔 都有傾過一兩句
有日佢話搵到我fb...但無add我
之後我都搵到佢fb add左佢fb
佢accept左....
之後...沒有之後
雖然有再見過面
我地都扮無野發生過 連野都無講過

有啲後悔手多多add左佢fb

A0絲

你唔同佢講野邊有之後

如果再見既就唔好再錯過啦

lm

由細到大都勁被動
都唔知有咩話題講

我都係 但唔想再錯過啦

其實唔難，有名就ok

搵日坐佢隔離
放break既時候問佢野，例如聽唔聽得明岩岩prof講既野
之後問佢叫咩名，講：不如你比你電話我？
基本上冇人會拒絕

我成日都係咁抄人牌
之後見到都會點頭/傾計/一齊走

利申：對佢地冇興趣

巴打好靚仔？

same here
難得鼓起勇氣add fb
但好耐無見過佢嚕
見到都唔知講咩好

首先approach 我先

見到咪問下佢呢排點 忙緊咩

扮咩高貴 想溝人咪去溝 女追男隔層紗 輕鬆去馬啦

唔係扮高貴
係因為認真所以唔想亂咁黎